打份工既職員..咁搏命做咩

打份工既職員..咁搏命做咩
你死佐你老闆唔會可憐你

你唔死老板會炒你。